[RE]到底Chris同Jill結左婚未？

無玩啟示錄，到底Jill做左人妻未？